女神成日就圍唱我同第二個女仔有野 咩意思？

但係我同女神唔熟

唔想比機會你🤙🤙你女神skr

差唔多無溝通 仲有無表個態
每次見到佢講個心好唔舒服

雞一隻

本來一開始女神成笑笑口對住我就算唔同我講野
自從班白痴同事傳我同第二個女有野之後就不斷back我面同就圍講同果個女有野仲要講到咩咩嫂咁

幾錢我想包一世。做我既私家雞

你幾歲

做咩問人幾多歲。你放棄我淨係要女神

第二個女仔點樣既
如果唔差都可以一試

有時最好既卻在你身邊
而不是你面前眼中的那一個

因為你女神同你都係小學雞

發緊脾氣 女人口不對心最勁

得閒同女神講：
嫂咩嫂
今年幾多歲唔好咁小學雞
保證佢好快做你女兵

竹門對竹門

我難估搞到我唔敢去馬。可唔可以直接啲

有次我好嬲好認真同佢講個個都可以講你就唔講得之後佢見到我好難

你唱佢做雞囉

你會唱會唱你媽係雞
人地好女仔

有係絲打話比我聽條女諗緊乜野
我猜唔到

我都明。第二個女仔中上樣.女神普通樣
真係輸比感覺

證明佢係bitch

究竟佢用左咩魔法搞到我有靚女都唔要 要女神

女神心目中嘅男神以為女神鍾意你
所以周圍唱你同另一個女仔
女神目的想同男神暗示自己同你係冇任何關係
亦都唔想有任何特別關係

女人都八卦

好深可唔可以簡單啲

姐係個女神好婉轉咁同所有人講 你同佢冇可能

簡單黎講就係條女鍾意嘅個條仔以為佢鍾意你
佢嘅意思係咁

問題就來 有幾次同同事食飯問我要不要女神既電話仲要好多同事問我要唔要
其實女神同同事一齊玩我

你熟唔熟個女神先 唔熟同熟可以有唔同解讀

人地叫係a先生條女 女神就講a嫂

邊個會拎便便上身
梗係扔俾人啦
你咪係個舊便便囉

唔熟但係每次對住我笑得好甜但係唔講野
自從同事話我同第二條女有野之後見到我無笑過我主動同佢講早晨女神扮聽唔到

痴線我不是神男。年中有不少女主動溝我
今次那野輸比女神

我無追過只是暗戀 女神唔識讀術掛

件事之後好多同事主動問我要唔要女神電話
當然我話諗諗先

想你注意佢

但係佢故意避開我
條女究竟諗緊乜

感覺既野好死既姐

你咁諗
女神條八婆日日唱鳩me
正八婆
好快就會變成憎恨

同釣魚道理一樣

我真係好愛我女神架。做左咁多年人先知咩叫心動

係鍾意撚鳩你依個傻仔呀 吹呀

我準備好當兵

係就去馬咪當兵啦 機不可失

我都想佢發我脾氣 起碼我可以直接表態

我唔知佢想點 又比希望我又唔比接觸佢
玩曬 玩咪佢 正臭hi
我贏左我既精神輸左係感覺

追左反泥先啦 有feel就去 到時追到咪😏😏

點追
問同事拎佢電話之後add佢？好似好變態我又唔肯定佢對我有野
仲有女神避開我成個星期面都見唔到
聽講調去第二度返工

我見到我男神都係咁 一feel到佢行過黎 企我隔離 同佢對望佢行緊過黎 嘴角會忍唔住失守 好開心 冇野講唔知講咩好 但係隔離已經好開心
我男神都會咁對我 但我都唔知佢諗緊乜

同你好似。
你係唔係我女神

見到咪問佢攞 見吾到問同事攞